星期日檔案[粵/普]

星期日檔案[粵/普]

新型冠狀病毒肺炎的危機席捲全球，口罩作為個人防護裝備的第一道防線，頓成瘋搶的主角。香港的口罩供應已數度斷貨，近日更愈見升溫，市民為撲口罩各施各法，就連代理商和藥房也為找貨源苦惱。有居港的外國商人由家鄉運入大量口罩，免費供應給資訊較缺乏的人士和低收入家庭，以解燃眉之急，也有區議員為街坊團購口罩，並申請區議會撥款製作「防炎包」。一個口罩，一個保障，可以到哪裡找？又怎樣反映香港情？

唉香港食得屎

幾打幾打咁食

帶到咁

問下自己投邊個

盾牌？

今日比人屌到開花

賣曬啦

初四講到冇貨，今日又有成萬盒？

香港已不宜居住

窮仲要生兩個女

順手禁埋煙啦

以為睇緊鏗鏘集

印度呢個boss先好

得兩個叫人唔好重用

屌你呢d野明明係政府要做

印度佬間鋪頭喺邊度？
唔該大事宣揚去幫襯
連印度人都好過香港人
佢係送口罩 唔係成本價賣
其實蝕本 要大力幫襯！！

印度佬好好人

睇經緯線經好過啦
咪睇CCTVB

幾點做？

7半，而家viu做緊

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

係咁打英國毒針，話D英國人防疫意識差，亞洲人戴口罩會俾人打，俾人歧視。

唔見你講下武漢大媽唔戴口罩辦年貨，火車站職員唔俾戴口罩？

又係李XX 條粉皮

叫人按樓借錢

按完就食埋人層樓